請幫推，8/9 美領戰術裝扮討論，各手足入

我明白今日大家都想尊重場合

但我地打緊仗！ ！ ！

著住老西又難行 最緊要係熱到on9
其實我地要做啲係令外國知道我地既尊重，又唔可以失去我地全黑既意義。

咁既話不如參考我地賭聖，淨係打條tie?大家用自己方法整條tie

一來又行動方便，二來咁特別既舉動可以帶出香港人既創意，

三來又可以幫下隔離手足打tie

所以大家認同既話可唔可以幫手推，都出門口時帶多幾條tie

光復香港

原榮光歸香港

1

2

記得全黑口罩唔止係保護自己，係令黑警更難搵到我地既勇武手足

5

721831

太子站

9

「懷疑有組織發佈大量fake news想搞散場抗爭」
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

今日 下午 美國領事館

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.08

888

Upupup

Up

Hihi

Smart casual
唔代表老西 可以買短䄂黑恤衫加黑牛
黑polo t 都得

我帶咗個bow tie 去

普通tie唔方便 一陣畀人扯住點算

我會 黑衫黑褲 上gear 打bow tie

打條tie 都幾有gimmick呀

都係既，但想搏個gimmick嘛

Push